[主能夠]台灣耶撚講道講到本聖經生金粉出嚟

來源:FB

部分網友留言

附改圖

咩年代啊屌

台灣人智商

佢地講得興起

啲信徒會走出去發神經係咁fing同口upup

台灣好多迷信野

點解連啲後生都咁迷信

一日到黑去拜拜已經夠on9

人地鳩up大家笑下姐

美心妹妹都係咁死